女性朋友最近學緊催眠話想搵我試下

唔知佢邊到學 我又未試過
怕佢唔知會對我做d咩🙈應唔應承好

不要暗戀，去強姦

扮中左招
直接上

無聊po用不推文呀

我乖仔黎